大家覺唔覺自從爆武肺之後 搭𨋢多咗好多仆街

屌你老尾次次搭𨋢都會遇到班老撚奉嘅仆街
自己噤𨋢好撚難？寧願嗌人噤埋都唔撚自己噤
係都要人地幫你噤埋 洗唔撚洗驚到咁呀

之前仲有次有個阿嬸 最遲入𨋢 最後一個噤幾樓
噤撚完就企定定係d制個位到係到望
唔撚噤埋閂門制 等人地幫佢噤埋

成𨋢4 5個 個個完全無反應
企咗10幾秒之後 我頂唔順去咗噤
（我第一個入𨋢 企最入

屌你老尾閪你最後一個噤就跟手閂埋門啦
依家唔撚係人地老奉負責閂門架
剩係噤自己嗰層 自鳩私到一個點
真係想睇下佢地自己搭嗰陣會點撚樣

香港人自私唔係第一日既事啦

冇錯！ 佢地心態就係等邊個抵唔住頸出手

大把自私自利既人，次次遇到都好燥底

可能外國大？搭𨋢唔興㩒閂門掣

典型廢老樣 浸過鹹水喎

認同覺得污糟咪拎張紙巾出嚟㩒囉 整係識企係到望住人死廢老

自己住果到從來都唔禁 反正5秒後自動關 由9佢慢慢 我又唔急

唔㩒都好過啲人拎住張唔知抹過乜撚野既紙巾㩒
有時覺得真係做多左
開門又用紙巾拉
㩒又用紙巾
見到張紙巾皺到西咁都唔知用左幾多日

道門識自己閂

就係唔知嗰次做乜鳩等勁耐無閂
平時一早自己閂咗

不嬲都有，係最近比較多，死鬼佬都係咁，永遠最後一個入唔閂𨋢

一定係等最後個條友禁掣

佢唔郁就屌柒佢 / 行埋去望下個掣, 再行番開

我習慣會閂 平時自己一個搭嗰陣甚至會
噤咗閂門先再噤幾樓

除咗搭𨋢，仲要大堂㩒密碼開門，好多都係等人㩒同開，佢自己就攝過去

商場啲玻璃門味一樣，等人拉開就衝出去，唔會俾推個個人入先又或者推隔離度門

最常見就係成班人on99 出入一邊玻璃門，唔識去推隔離個邊，都唔知做乜9

之前有個呀姐拎張紙禁完之後就咁掉係𨋢
即刻指住佢黎屌
佢扮傻執返say sorry

有一次條廢老係到等我開門，我又特登企左係到鬥等，等到佢燥，佢自己開另一邊門。見佢郁我即開我前面度門，玩死佢

趕返去我會
唔趕既唔差在果幾秒

開對門都可以有好多仆街
有一次同老母去某商場食早餐
個商場門口有六對門
我喺第一對門，有條女本來行緊去第八對門
佢見到我開緊第一門跟住狗衝由第六對門跑去第一對門仲要攝埋我老母位
條女其實幾靚女，不過見到佢狗衝個柒樣之後咩幻想都冇哂

自膠*條女本來行緊去第六對門

攞鑰匙篤啲制篤到面頭塊膠爛哂都好on9
塊膠爛到好核突
咁樣抹都抹唔乾淨啦 會有位積菌
用手指禁嘅人就奶野

ifc好多

同d手套撚一樣
戴手套周圍摸,同唔戴手套周圍摸有咩分別?

其實真係無乜分別
不過睇落去用紙巾手套果啲真係太誇張